衛宮切嗣同Thano 既理念其實好似

大家都係極度執著絕對的正義

邊撚個thano